При включении электродвигателя стеклоподъёмника одной двери автомобиля стекло поднимается из нижнего в
верхнее положение за время $t_1$.  Если включить одновременно два стеклоподъёмника, то стекла поднимутся
за время $t_2$ ($t_2 > t_1$).
\begin{enumtask}
    \item За какое время $t_3$ поднимутся три стекла автомобиля при одновременной работе трёх
        стеклоподъёмников?
    \item За какое время $t_4$ поднимутся все четыре стекла автомобиля при одновременной работе всех
        четырёх стеклоподъёмников?
\end{enumtask}
\textit{Примечания.} Считайте, что сила, необходимая для подъёма стекла, не зависит от скорости
подъёма, а сила тяги $F$ мотора стеклоподъёмника пропорциональна силе тока, идущего
через него.
\answer{$\frac{t_1t_2}{2t_1 - t_2}$, $\frac{t_1t_2}{3t_1 - 2t_2}$}
\tags{11, регион, электричество, мощность}